五毛已經開始不斷試水溫，提升緊唔同議題嘅扭曲同誇張程度

繼續玩膠，遲早連呢個platform都玩撚完

同意 冷靜少少 慢落黎啦

𠵱個平台一早返咗去19年之前啦

仲有好多人屈人五毛,但其實好多都係真人
根本唔會分到,最多係政見意見唔同

不能同意更多
btw 最近多咗勁多空白ac出post

嗌捉鬼亂屈毛之後我已經視連登係垃圾平台
cctoy 班友係我眼中係黃絲之恥
得閒上黎玩下膠辣興班友幾過癮

+1

空白最中意互推 12點後勁多

可憐 要咁樣拎優越感
網軍5毛都有錢收 你做義工

你睇下你條傻鳩係度自己講自己笑

係 好嬲好嬲

你隻5毛又上嚟試水溫 扭曲唔同議題

樓上成堆，冇眼睇

呢個post已經係
互推扮主流

分化撚

呢個post係一個好好嘅例子

連狗我屌你老母

push

連狗含緊PR公司條撚

世界永沒法安靜

中共最叻利用言論自由去打壓言論自由
連尼住又唔搞搞佢，限制新會員
之前已經有單大學(好似係城大)email俾人盗用申請ac
我諗只係冰山一角
隨時isp email供應商都可以幫五毛申請ac
宜家我盡量都唔睇熱門
去d小圈子post圍爐算

推

攬炒巴應該游說西方國家bam連登

唔洗咁睇得起連登, 中共仲要耍手段至拎到AC?
直接開口叫連仔俾AC 都得啦,
連仔敢SAY NO?

???

係 但係佢地覺得自己居功至偉個下先抵死
覺得自己係大功臣 你憎我你串我即係你係5毛分化撚
佢地係做實事既 不過係拖累運動既實事囉
坐係冷氣房叫人守poly搞到幾多勇武比人拉 水人著草而家咪Save12
仲有盲目造神 尤其是班侵粉 成班fake news藍絲撚仲屌返你fact check做多左 係鬼

是

令正常討論變膠哂

好多人玩膠至真

或者夾嚟恰人囉,人好識咁做。

你冇資格講呢啲 甩P賤畜

你真係五毛賤畜嚟 扮咩
係人都知你係平壤黑人

我上一個名叫萬寧牌紙底褲 你又知唔知

定係呢個名出名啲？

d 5毛多到嚇死人

你都沒資格

由上年講到而家
連仔死不BAN五毛，連登遲早玩完
其實係好多圈子入面，都已經無咩人睇連登因為大家都覺得五毛多過人

重有鳩貼新聞賤畜同KOL打手

沒沒沒沒沒沒沒沒沒沒

so?

同之前高登一樣
搵啲蠢到極或弱智嚟挑機
之後就搵啲頭腦清晰啲嘅來幫忙反駁
蠢果個代表係做膠公仔角色
頭腦清晰果啲負責跟隨同攝位
永遠一個人背後有一堆人支援
但永遠扮只係有幾個或單獨